應該立法禁止香港警察辭職，以防移民&勾結外國勢力

好彩走得快

有辭職自由
不過唔可以離開中國控制範圍既國土